吃得苦中苦

咁你內心就會好強大，因為你最差、最慘嘅都試過，咁冇得輸喇。

樓主屌過catgirl未

未